{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039423",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 비채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約人数の追加案内をお願いします。 最大人数を超える場合には入室できない場合があります。 - ペット同伴の場合、入室拒否される場合もあります。 - 青少年男女同室での宿泊禁止。 - 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 - 入室·退室時間を遵守してください。 - 施設の紛失、毀損の責任は宿泊客にあります。 - 直火方式は許可されません。 - 喫煙は客室内では禁止されている。- 無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 - ジェットスパ、インターネット、プール、ウォータースライダー、バーベキュー場のご利用案内です。 - 幼児、子供と一緒に施設をご利用の際は安全にご注意ください。 - 駐車可能なスペースあり。 - 古沙川渓谷で水遊び、四季ソリ利用可能。 - 任天堂Wiiとミニポケットボール利用可能。 - 周辺観光地: ピョチュンサ、氷窟、密陽ダム、嶺南樓、カボチャ沼、ワイントンネル、エデンバレーー、密陽ケーブルカー、清道プロバンス。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数の追加案内をお願いします。最大人数を超える場合には入室できない場合があります。",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前に宿泊施設に連絡してください。ただし、最大人数を超える場合には入室できない可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴での宿泊はご遠慮いただいております。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用については、宿泊施設の規定に基づいて決定されますので、各施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室・退室時間は各宿泊施設によって異なりますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "施設の紛失や毀損については、宿泊客の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "直火方式は利用できますか？",
            "answer": "直火方式の利用は許可されていませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での喫煙は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "どのような行為はご遠慮いただいていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパ、インターネット、プール、ウォータースライダー、バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "ジェットスパ、インターネット、プール、ウォータースライダー、バーベキュー場の利用については、各施設によって異なりますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供と一緒に施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "幼児や子供と一緒に施設を利用する際には、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地について教えてください。",
            "answer": "周辺の観光地には、ピョチュンサ、氷窟、密陽ダム、嶺南樓、カボチャ沼、ワイントンネル、エデンバレー、密陽ケーブルカー、清道プロバンスなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 597
    }
}